成班人都on99

有27號唔推
嗰嗰喺度屎嚟屎去
好波！

已經推到3個PO

其實邊有內鬥 應該係批鬥先啱 從來都無當果班屎家軍係黃 又唔自己人 何來內鬥呢